2020港島初選論壇觀後感+推薦／不推薦名單

相對於前兩日既平淡，今日明顯地有火藥味好多
梁晃維表現相當突出，講嘢搭嘢有紋有路，極力推薦
Michael真係扣晒分，全場掛住狙擊楊則天，但無說服到點解選民要投你，真係有啲失望
另一個失望位係我支持咗好耐既達達，可能有黨包袱，依然堅持「投反對票會開先例破壞以住做法，俾保皇口實」，唉，點解連反對都唔敢
許智勇同上，不過自由搏擊既對答算係拉番啲分
Tiffany/聰聰相對下少發揮機會不過ok的
最後呢個真係極品之中既極品，以一句"再係咁我宣布散會"得罪全港17區區議員既楊則天，全晚既表現簡直係以恐怖嚟形容，自我介紹果啲睇埋佢啲往績肯定聽到作嘔，跟住自由搏擊不斷俾人問如果當選會唔會辭任主席都算，主場時間仲要問如果揀四個會揀邊個，係咪戇鳩架？佢真係當自己係武則天喎痴線

推薦名單: Fergus (極力推薦), Tiffany, 聰聰, 許智勇 (其實佢今次表現算令我失望既，只係因為佢過往既工作說服到我將佢放喺到)
不推薦名單: 楊則天 (佢連區議會主席都唔應該再做落去), 達達 (由佢去我以前住我嗰度啱啱落區去到選到區議員我係見證著，亦都睇住佢慢慢光復香港，所以我都想私心支持佢，但sorry，今次真係說服唔到我拎私心去支持你，實在令我太失望了)

*反應好的話考慮post返之前兩區

整體策略黎講 公民黨始終有佢作用
負責吸離地中產同埋「法治教」信徒既票

但係香港存亡關頭 極需要送埋梁晃維入去
一個唔賣假希望 講明要諗定35-
而唔係好似毛孟靜同埋公民黨咁一味講35+願景
起碼佢係一個負責任既政治人物先

完全同意 我都係buy呢四個

一票不投楊則天

不推薦名單:大灣棋
上連登先知條友紅底扮黃

彭卓棋個個灣仔區議會事件
同埋論壇上面既講野語氣
令我覺得佢似係私怨大過天既人

唔計梁
我反而覺得許智峯最好
因為無乜位扣佢分
而其他每個人都有位想扣佢地分
佢唯一問題係民主黨

張舉能條問題雖然佢係答得好過前兩日兩黨既參選人
但一樣唔合格

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！